{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017486",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26089",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 ON & OFF(온앤오프)"
    },
    "text": "リニューアルを終えて21年03月に新しくオープンしたホテルオンアンドオフでは、準備期間によって不十分な点がありますが、ご了承ください。先着順で所定のギフトをプレゼントしますので、ぜひご利用ください。宿泊施設は計35室の客室を保有しており、近くの地下鉄駅には牛耳新設カオリ駅、4号線彌阿駅、4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設三養駅があります。韓国語で案内支援が可能なので、いつでも気楽な会話ができます。GRANDOPENを迎えてオープンイベントも実施中です。防疫とクリーンゾーンの安心のため、毎日防疫を実施しており、安全で清潔な時間を過ごせるように準備しています。ホテル内の特別なオプションとしては、全客室に65インチテレビでネットフリックスやその他OTTサービスを楽しむことができ、客室には抗菌ウォシュレットや空気清浄機、エアドレッサーなどの便益施設も備えています。また、ゲームマニアのための高仕様ゲームPCと屋外テラスで楽しめるロマンチックな時間のための野外スパとBBQも提供しています。様々なレビューを総合してみると、ホテルの清潔さと親切なサービス、広くてきれいな客室、多様なチャンネルを提供するテレビが人気点として言及され、コスパが高くて次回も訪問したいという評価を受けているようです。しかし冷暖房がうまくいかない点やコバエなどの問題が一部のお客様に不便を与えたものとみられます。ホテルは毎月全客室防疫を実施しており、空気清浄機、PC、TV、OTTサービス、ウォッシュレット設置などの施設を提供しています。様々なイベントと快適で安全な時間を過ごせるホテルオンアンドオフにたくさんの訪問をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフは21年03月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフはどの地下鉄駅に近いですか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフは牛耳新設カオリ駅、4号線彌阿駅、4号線水遊駅、牛耳新設花渓駅、牛耳新設三養駅に近いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフでは何語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフでは韓国語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフは計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフの特別なオプションは何ですか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフの特別なオプションとしては、全客室に65インチテレビでネットフリックスやその他OTTサービスを楽しむことができ、客室には抗菌ウォシュレットや空気清浄機、エアドレッサーなどの便益施設も備えています。また、ゲームマニアのための高仕様ゲームPCと屋外テラスで楽しめるロマンチックな時間のための野外スパとBBQも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフの評判は、清潔さと親切なサービス、広くてきれいな客室、多様なチャンネルを提供するテレビが人気点として言及され、コスパが高くて次回も訪問したいという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフでは防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフは毎日防疫を実施しており、安全で清潔な時間を過ごせるように準備しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフで提供されている施設は何ですか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフでは空気清浄機、PC、TV、OTTサービス、ウォッシュレットなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフのオープンイベントはいつ行われますか？",
            "answer": "ホテルオンアンドオフのオープンイベントはGRANDOPENを迎えて実施中です。"
        },
        {
            "question": "ホテルオンアンドオフでの不十分な点について教えてください。",
            "answer": "ホテルオンアンドオフでは準備期間によって不十分な点がありますが、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 610
    }
}